Задание по теме "ООП, UML, классы и объекты."
=============================================

Предметная область:
-------------------
покупка товаров в магазине.

Сценарий:
---------
Покупатель приобретает набор товаров.
Все товары имеют ряд общих свойств: артикул (код), название, цена за единицу.
Для простоты будем считать, что есть 3 вида товаров: книга (Book), хлеб (Bread), напиток (Beverage), в каждом есть свои
уникальные свойства.

В один чек может добавляться произвольное количество единиц товаров.
Суммарная стоимость в чеке за покупку рассчитывается с учетом скидок.
Скидки действуют, если покупатель берет более 1 единицы одного и того же товара.
  * 2 ед. - 5% скидки на этот товар.
  * 3 ед. и более - 10%

Необходимо реализовать
* логику группирования одинаковых товаров при добавлении их в чек,
* подсчет стоимости по группам товаров с учетом системы скидок
* подсчет сумарной стоимости по чеку
* упорядочение списка товаров в чеке по стоимости в убывающем порядке


Детали реализации:
------------------
1. По предоставленной диаграмме классов UML реализовать структуру классов.
2. Все классы должны находиться в пакете com.luxoft.dnepr.courses.regular.unit2
3. Одинаковые товары должны группироваться с помощью специального типа CompositeProduct, реализующего шаблон
   проектирования Компоновщик. Метод получения цены у компоновщика (getPrice()) должен возвращать суммарную стоимость
   всех содержащихся в нем товаров с учетом коеффициента скидки.
   Описание шаблона Компоновщик: http://en.wikipedia.org/wiki/Composite_pattern
4. Группировка товаров должна выполняться сразу при вызове метода Bill.append(Product).
5. "Одинаковость" товаров определяется методом equals(), который реализуется с использованием всех полей соответствующего типа,
   КРОМЕ поля price, т.е. по условию у одинаковых экземпляров товара цена может отличаться.
6. Реализация equals() должна быть согласована с реализацией hashCode()
7. Метод Bill.getProducts() должен возвращать список товаров без повторяющихся элементов.
   Он должен быть упорядочен по убыванию стоимости каждого элемента в списке.
8. Сортировка товаров в чеке должна выполняться с использованием стандартных средств Java
   (см. java.util.Collections.sort(List<T> list, Comparator<? super T> c)). Comparator должен быть реализован в виде
   вложенного класса в классе Bill.
9. Все типы товаров должны поддерживать клонирование, т.е. иметь публичный метод clone(), выполняющий ГЛУБОКОЕ копирование.
10. Точка входа в приложение - метод main() класса Shop. В нем реализован пример взаимодействия объектов.
11. Необходимо дореализовать unit-тесты.




